仆你個臭街 凍OT到底有幾藍?

YOUTUBE早期有個叫CARMAN既女人 依家無拍冬OT 但係岩岩見佢係CCTVB賣廣告
FXXXXX 盲目支持屎XX 而屎XX係大家都知既藍血人
成個CHANNEL到底有幾多藍血人

臭g Carmen Quit 左啦